點睇gibbs呢條反骨仔259

忘恩負義

咁都手球 痴撚線